有冇ching 去過華倫西亞？

值唔值得去？
去幾日？
有冇推介行程？